你地坐巴士鐘意坐左邊定右邊？

左邊：正皮
右邊：負皮

我個人鐘意坐左邊

坐大脾

有位就坐啦，諗咁多做乜

哩條問題應該問d 廢老

車頂

左邊 睇人上落車 同埋睇有冇靚女

有女就坐佢隔離
無就尻坐是但一個位

好似見過你